集思廣益 究竟有咩可以阻止到港豬返工？

如題

幫幫手諗下

利申 要做 Ies

結構性失業

咁就係失業啦

去另一間公司見工

陸沉

做學生 咁就可以笑人返工

游水都游返去啦

咪又係做🐶

若然未到

有眼你睇 10號都阻唔到

加埋黑雨或者有機

打仗

有錢有樓果陣

認真答你
大撚把人月收十萬租都仲要做保安/萬寧

地球末日

掛8號

做保安/萬寧又誇張啲，但係有好多人un un 腳都仲做嘢係真

十號都阻我唔到我仆街

巴打好悲觀下

世界末日可能快啲

不如你敬重10號波都要返工的行業好過啦！

但如果認真答係：核輻射
大陸無提過核電廠如何！

其實無野可以阻止到港奴返工

香港全城沉沒

大亞灣爆左兼爆埋右你班港奴都係要繼續返工

好啱聽 就係等緊呢句